你自首係暴動,你突圍都係暴動,噉點解要投降?

agger 咪撚出嚟！

Sorry借一借位
大家成日都話手足唔係condom,
咁我地聽朝一齊去支持佢地

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po